曱甴強消失左幾耐？

對上一次公開都好似超過兩星期
小強呢隻曱甴王去左邊？

真心關心曱甴強

俾人困住咗

係咪真係中咗武肺

中武肺

推上去